\begin{resume}

\begin{resumesection}{基本情况}
xxx，男，xx省屏xx人，19xx 年~xx 月出生，未婚，
xxxxxxxxx读博士研究生。
\end{resumesection}

\begin{resumelist}{教育状况}
19xx 年~x 月至~19xx 年~x 月，xx大学xx系，本科，专业：xxx。

19xx 年~x 月至~20xx~x 月，xxxxxx，
硕博连读研究生，专业：xxxxx。
\end{resumelist}

\begin{resumelist}{工作经历}
无。
\end{resumelist}

\begin{resumelist}{研究兴趣}
    xxxx,xxxxx,xxxxx
\end{resumelist}

\begin{resumelist}{联系方式}
通讯地址：xxxxxxx

邮编：xxxxxxx

E-mail: xxxxxxx
\end{resumelist}

\end{resume}
